{
  "id": 1125421735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:gn_country":"PL",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0413\u043b\u0443\u0431\u0447\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Hlub\u010dice"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Glub\u010dice"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u043b\u0443\u0431\u0447\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u043b\u0443\u043f\u0447\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Gubczycy"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e01\u0e27\u0e38\u0e1b\u0e15\u0e4c\u0e0a\u0e36\u0e15\u0e41\u0e0b"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u043b\u0443\u0431\u0447\u0438\u0446\u0435"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "G\u0142ubczyce"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u683c\u6b66\u5e03\u5947\u91c7"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:name":"G\u0142ubczyce",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Opolskie",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":260503,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":24548331,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Opolskie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":24548331,
        "qs_pg:id":260503
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497052390,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":1125421735,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125421735,
    "wof:lastmodified":1564123533,
    "wof:name":"G\u0142ubczyce",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}