{
  "id": 1125867279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.137252,45.94351,20.137252,45.94351",
    "geom:latitude":45.94351,
    "geom:longitude":20.137252,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":45.94351,
    "lbl:longitude":20.137252,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0427\u043e\u043a\u0430"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "\u0108oka"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cs\u00f3ka"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c1\u30e7\u30ab"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0686\u0648\u06a9\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0427\u043e\u043a\u0430"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u010coka"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0427\u043e\u043a\u0430"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0427\u043e\u043a\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "\u00c7oka"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0427\u043e\u043a\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u63aa\u5361"
    ],
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"\u010coka",
    "qs_pg:name_adm0":"Serbia",
    "qs_pg:name_adm1":"Severni Banat",
    "qs_pg:photos":20,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":20,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1327071,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":20069818,
    "qs_pg:woe_id":533180,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":20069818,
    "woe:name_adm0":"Serbia",
    "woe:name_adm1":"Severni Banat",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688257,
        102191581,
        1108809875,
        85633755,
        404227537
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":533180,
        "qs_pg:id":1327071,
        "wd:id":"Q876180"
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497294105,
    "wof:geomhash":"40dab54638f736da9c328c7b1b7b20f4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633755,
            "localadmin_id":1108809875,
            "locality_id":1125867279,
            "macroregion_id":404227537,
            "region_id":85688257
        }
    ],
    "wof:id":1125867279,
    "wof:lastmodified":1563322312,
    "wof:name":"\u010coka",
    "wof:parent_id":1108809875,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.137252,
    45.94351,
    20.137252,
    45.94351
],
  "geometry": {"coordinates":[20.137252,45.94351],"type":"Point"}
}