{
  "id": 1125353361,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:gn_country":"DE",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0648\u064a\u0628\u064a\u063a\u0627\u0648-\u0641\u0627\u0631\u0646\u0628\u0631\u0648\u0643"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u06cc\u0628\u06cc\u0642\u0627-\u0648\u0627\u0631\u0646\u0628\u0631\u0648\u06a9"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u06cc\u0628\u06cc\u06af\u0627-\u0648\u0627\u0631\u0646\u0628\u0631\u0648\u06a9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u0562\u056b\u0563\u0561\u0578\u0582 \u054e\u0561\u0580\u0565\u0576\u0562\u0580\u0575\u0578\u0582\u056f"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "\u012abigava-V\u0101renbrika"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u0433\u0430\u0443-\u0412\u0430\u0440\u0435\u043d\u0431\u0440\u0438\u043a"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u0433\u0430\u0443-\u0412\u0430\u0440\u0435\u043d\u0431\u0440\u044e\u043a"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0418\u0431\u0438\u0433\u0430\u0443-\u0412\u0430\u0440\u0435\u043d\u0431\u0440\u0438\u043a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042e\u0431\u0456\u0433\u0430\u0443-\u0412\u0430\u0440\u0435\u043d\u0431\u0440\u044e\u043a"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Uebigau-Wahrenbr\u00fcck"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e8e\u6bd4\u9ad8-\u74e6\u4f26\u5e03\u5415\u514b"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:name":"Uebigau-Wahrenbr\u00fcck",
    "qs_pg:name_adm0":"Deutschland",
    "qs_pg:name_adm1":"Bundesland Brandenburg",
    "qs_pg:photos":2,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":285915,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424829,
    "qs_pg:woe_id":24547153,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424829,
    "woe:name_adm0":"Deutschland",
    "woe:name_adm1":"Bundesland Brandenburg",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":24547153,
        "qs_pg:id":285915
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497046316,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":1125353361,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125353361,
    "wof:lastmodified":1564122798,
    "wof:name":"Uebigau-Wahrenbr\u00fcck",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}