{
  "id": 1125390783,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:country":"CZ",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0628\u06cc\u0633\u062a\u0631\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0628\u06cc\u0633\u062a\u0631\u06cc\u062a\u0633\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043b\u0430 \u0411\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mal\u00e1 Byst\u0159ice"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:name":"Mal\u00e1 Byst\u0159ice",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Zl\u00ednsk\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":6,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":6,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1002326,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12607516,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Zl\u00ednsk\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12607516,
        "qs_pg:id":1002326
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497048694,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":1125390783,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125390783,
    "wof:lastmodified":1566653800,
    "wof:name":"Mal\u00e1 Byst\u0159ice",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}