{
  "id": 1125404295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:country":"FR",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0648\u0646\u0641\u0631\u0627\u0646\u0633\u0648"
    ],
    "name:bug_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0578\u0576\u0586\u0580\u0561\u0576\u057d\u0578\u0576"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0440\u0430\u043d\u0441\u043e\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:sme_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0440\u0430\u043d\u0441\u043e\u043d"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0440\u0430\u043d\u0441\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:zea_x_preferred":[
        "Confran\u00e7on"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5b54\u592b\u6717\u677e"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"FR",
    "qs_pg:name":"Confran\u00e7on",
    "qs_pg:name_adm0":"France",
    "qs_pg:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":404502,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424819,
    "qs_pg:woe_id":12659819,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424819,
    "woe:name_adm0":"France",
    "woe:name_adm1":"Rh\u00f4ne-Alpes",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[
        85633147
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12659819,
        "qs_pg:id":404502
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497049534,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633147,
            "localadmin_id":1125404295
        }
    ],
    "wof:id":1125404295,
    "wof:lastmodified":1566654648,
    "wof:name":"Confran\u00e7on",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}