{
  "id": 1125338213,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:country":"AT",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u0645 \u06af\u0648\u062a\u0632\u0646\u062f\u0631\u0641"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u043b\u044c\u043c-\u0413\u0451\u0442\u0446\u0435\u043d\u0434\u043e\u0440\u0444"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u043b\u044c\u043c-\u0413\u0451\u0442\u0446\u0435\u043d\u0434\u043e\u0440\u0444"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Velm-G\u00f6tzendorf"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d39\u5c14\u59c6-\u683c\u5c91\u591a\u592b"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"AT",
    "qs_pg:name":"Velm-G\u00f6tzendorf",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"Nieder\u00f6sterreich",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":59314,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":12674028,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"Nieder\u00f6sterreich",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12674028,
        "qs_pg:id":59314
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497045521,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":1125338213,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125338213,
    "wof:lastmodified":1566653171,
    "wof:name":"Velm-G\u00f6tzendorf",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}