{
  "id": 1125304527,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:country":"PL",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u043e\u0432 \u041b\u044e\u0431\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:dsb_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0645\u0627\u0634\u0648\u0641 \u0644\u0648\u0628\u0644\u0633\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d8\u05d5\u05de\u05e9\u05d5\u05d1 \u05dc\u05d5\u05d1\u05dc\u05e1\u05e7\u05d9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c8\u30de\u30b7\u30e5\u30d5\u30fb\u30eb\u30d9\u30eb\u30b9\u30ad"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Toma\u0161ova Lubelska"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Liublino Toma\u0161uvas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u0443\u0432-\u041b\u044e\u0431\u0435\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u043e\u0432 \u041b\u0443\u0431\u0435\u043b\u0441\u043a\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u0456\u0432"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Lubelski"
    ],
    "name:yid_x_preferred":[
        "\u05d8\u05d0\u05de\u05d0\u05e9\u05d0\u05d5\u05d5"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u76e7\u5e03\u6797\u5730\u5340\u6258\u99ac\u8212\u592b"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:name":"Tomasz\u00f3w Lubelski",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Lubelskie",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":272254,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":24548570,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Lubelskie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":24548570,
        "qs_pg:id":272254
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497043617,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":1125304527,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125304527,
    "wof:lastmodified":1566653755,
    "wof:name":"Tomasz\u00f3w Lubelski",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}