{
  "id": 1125406461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:country":"PL",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0642\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u0631\u0627\u0632\u0646\u0642 \u062e\u0648\u0645\u06cc\u0646\u0642\u0633\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0437\u044b\u043d\u044c \u0425\u044d\u043b\u043c\u0456\u043d\u044c\u0441\u043a\u0456"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Che\u0142mi\u0144ski udalerria"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u0631\u0627\u0632\u0646\u06af \u062e\u0648\u0645\u06cc\u0646\u06af\u0633\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Che\u0142mi\u0144ski"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Che\u0142mi\u0144ski"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Che\u0142mi\u0144ski"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Radzy\u0144 Che\u0142mi\u0144ski"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0434\u0437\u044b\u043d\u044c-\u0425\u0435\u043b\u043c\u0438\u043d\u044c\u0441\u043a\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina Radzy\u0144 Che\u0142mi\u0144ski"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0420\u0430\u0434\u0437\u0438\u043d\u044c-\u0425\u0435\u043b\u043c\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina Radzy\u0144 Che\u0142mi\u0144ski"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:name":"Gmina Radzy\u0144 Che\u0142mi\u0144ski",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Kujawsko-Pomorskie",
    "qs_pg:photos":3,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":32542,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":24548033,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Kujawsko-Pomorskie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":24548033,
        "qs_pg:id":32542
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497049667,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":1125406461,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125406461,
    "wof:lastmodified":1566654655,
    "wof:name":"Gmina Radzy\u0144 Che\u0142mi\u0144ski",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}