{
  "id": 1126099011,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2024-01-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2024-01-19",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-49.305396,-25.396829,-49.305396,-25.396829",
    "geom:latitude":-25.396829,
    "geom:longitude":-49.305396,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"XX",
    "lbl:bbox":"-49.310396,-25.401829,-49.300396,-25.391829",
    "lbl:latitude":-25.396829,
    "lbl:longitude":-49.305396,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u099c\u09cb\u09af\u09bc\u09be\u0993"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Paran\u00e1",
    "qs_pg:photos":263,
    "qs_pg:photos_1k":53,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":263,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1345083,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":55943655,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Paran\u00e1",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404561111,
        85633009,
        101957995,
        102057617,
        85681983
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55943655,
        "qs_pg:id":1345083
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497315701,
    "wof:geomhash":"1b6c5c635c3f67ee101fcb677f46f08c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102057617,
            "localadmin_id":404561111,
            "locality_id":101957995,
            "neighbourhood_id":1126099011,
            "region_id":85681983
        }
    ],
    "wof:id":1126099011,
    "wof:lastmodified":1706239331,
    "wof:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o",
    "wof:parent_id":101957995,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[
        85766253
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -49.305396,
    -25.396829,
    -49.305396,
    -25.396829
],
  "geometry": {"coordinates":[-49.305396,-25.396829],"type":"Point"}
}