{
  "id": 1125768729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.1686525,45.644859,15.1686525,45.644859",
    "geom:latitude":45.644859,
    "geom:longitude":15.168653,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":45.644859,
    "lbl:longitude":15.168653,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bos_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043c\u0438\u0447"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043c\u0438\u0447"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Semi\u010d"
    ],
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Semi\u010d",
    "qs_pg:name_adm0":"Slovenija",
    "qs_pg:name_adm1":"Crnomelj",
    "qs_pg:photos":26,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":26,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1076058,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424945,
    "qs_pg:woe_id":531482,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424945,
    "woe:name_adm0":"Slovenija",
    "woe:name_adm1":"Crnomelj",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108959601,
        85633779,
        1108959943
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":531482,
        "qs_pg:id":1076058,
        "wd:id":"Q2674893"
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497289988,
    "wof:geomhash":"cfaec7200f54f65efd6a9b8b637a1dba",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633779,
            "localadmin_id":1108959601,
            "locality_id":1125768729,
            "region_id":1108959943
        }
    ],
    "wof:id":1125768729,
    "wof:lastmodified":1563324071,
    "wof:name":"Semi\u010d",
    "wof:parent_id":1108959601,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.1686525,
    45.644859,
    15.1686525,
    45.644859
],
  "geometry": {"coordinates":[15.1686525,45.644859],"type":"Point"}
}