{
  "id": 1125405035,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:country":"PL",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u043e\u0432 \u041c\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435\u0446\u043a\u0438"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:dsb_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0645\u0627\u0634\u0648\u0641 \u0645\u0627\u0632\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d8\u05d5\u05de\u05e9\u05d5\u05d1 \u05de\u05d6\u05d5\u05d1\u05d9\u05d9\u05e6\u05e7\u05d9"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Thomasovia"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Toma\u0161ova Mazovecka"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Mazovijos Toma\u0161uvas"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u0443\u0432 \u041c\u0430\u0437\u043e\u0432\u0458\u0435\u0446\u043a\u0438"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:nau_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u0443\u0432-\u041c\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435\u0446\u043a\u0438"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u043e\u0432 \u041c\u0430\u0437\u043e\u0432\u0458\u0435\u0446\u043a\u0438"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Mazowjecki T\u016fmasz\u016fw"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u0443\u0432-\u041c\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435\u0446\u043a\u0438"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e15\u0e2d\u0e21\u0e32\u0e0a\u0e39\u0e1f\u0e21\u0e32\u0e0b\u0e2d\u0e40\u0e27\u0e35\u0e22\u0e15\u0e2a\u0e01\u0e35"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0448\u0443\u0432-\u041c\u0430\u0437\u043e\u0432\u0435\u0446\u044c\u043a\u0438\u0439"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Tomasz\u00f3w Mazowiecki"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u99ac\u4f50\u592b\u820d\u5730\u5340\u6258\u99ac\u8212\u592b"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:name":"Tomasz\u00f3w Mazowiecki",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"\u0141\u00f3dzkie",
    "qs_pg:photos":271,
    "qs_pg:photos_1k":55,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":347,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1121227,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":24548677,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"\u0141\u00f3dzkie",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":24548677,
        "qs_pg:id":1121227
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497049583,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":1125405035,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125405035,
    "wof:lastmodified":1566654538,
    "wof:name":"Tomasz\u00f3w Mazowiecki",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}