{
  "id": 1125410357,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:country":"ES",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0628\u0648\u0641\u064a\u062f\u0627 \u062f\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u067e\u0628\u062f\u0627 \u062f \u0633\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u067e\u0628\u062f\u0627 \u062f \u0633\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:name":"La P\u00f3veda de Soria",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":1,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1171531,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":12692837,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12692837,
        "qs_pg:id":1171531
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497049980,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":1125410357,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125410357,
    "wof:lastmodified":1566654795,
    "wof:name":"La P\u00f3veda de Soria",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}