{
  "id": 1125787385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.038835,41.783217,3.038835,41.783217",
    "geom:latitude":41.783217,
    "geom:longitude":3.038835,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":41.783217,
    "lbl:longitude":3.038835,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0641\u064a\u0644\u064a\u0648 \u062f\u064a \u063a\u064a\u0643\u0633\u0648\u0644\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0641\u0644\u06cc\u0648 \u062f \u06af\u06cc\u06a9\u0633\u0644\u0633"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0556\u0565\u056c\u056b\u0578\u0582 \u0564\u0565 \u0533\u056b\u0577\u0578\u056c\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30c8\u30fb\u30d5\u30a7\u30ea\u30a6\u30fb\u30c7\u30fb\u30d5\u30a4\u30bd\u30eb\u30b9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u0443-\u0434\u0435-\u0413\u0438\u0448\u043e\u043b\u044c\u0441"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Guiksolsas"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0435\u043b\u0438\u0443-\u0434\u0435-\u0413\u0438\u0448\u043e\u043b\u044c\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0430\u043b\u0456\u0443-\u0434\u0430-\u0490\u0456\u0448\u0443\u043b\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Fel\u00edu de Guixols"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sant Feliu de Gu\u00edxols"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6851\u7279\u8d39\u67f3\u5fb7\u5409\u514b\u7d22\u5c14\u65af"
    ],
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"San Fel\u00edu de Guixols",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":3841,
    "qs_pg:photos_1k":778,
    "qs_pg:photos_9k":17,
    "qs_pg:photos_9r":12,
    "qs_pg:photos_all":3841,
    "qs_pg:photos_sr":21,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1079854,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772839,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404334887,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":772839,
        "qs_pg:id":1079854,
        "wd:id":"Q13521"
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497290735,
    "wof:geomhash":"6c6d0bb3178bf586a5a1d6acc54d79b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334887,
            "locality_id":1125787385,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1125787385,
    "wof:lastmodified":1561837407,
    "wof:name":"San Fel\u00edu de Guixols",
    "wof:parent_id":404334887,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.038835,
    41.783217,
    3.038835,
    41.783217
],
  "geometry": {"coordinates":[3.038835,41.783217],"type":"Point"}
}