{
  "id": 1126085095,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-48.58901,-27.616378,-48.58901,-27.616378",
    "geom:latitude":-27.616378,
    "geom:longitude":-48.58901,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":-27.616378,
    "lbl:longitude":-48.58901,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bpy_x_preferred":[
        "\u0987\u099f\u09be\u0997\u09c1\u09f1\u09be\u0995\u09c1"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053b\u057f\u0561\u0563\u0578\u0582\u0561\u057d\u0578\u0582"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d8\u10e2\u10d0\u10d2\u10e3\u10d0\u10e1\u10e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0418\u0442\u0430\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u0442\u0430\u0433\u0443\u0430\u0441\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Itagua\u00e7u"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u5854\u74dc\u8607"
    ],
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Itagua\u00e7u",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Santa Catarina",
    "qs_pg:photos":153,
    "qs_pg:photos_1k":31,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":153,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":483592,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":56066925,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Santa Catarina",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        404565395,
        85633009,
        101958175,
        102060383,
        85682021
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":56066925,
        "qs_pg:id":483592
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497312627,
    "wof:geomhash":"00e10f2007af138af66c8a6be620b5d7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85633009,
            "county_id":102060383,
            "localadmin_id":404565395,
            "locality_id":101958175,
            "neighbourhood_id":1126085095,
            "region_id":85682021
        }
    ],
    "wof:id":1126085095,
    "wof:lastmodified":1564124380,
    "wof:name":"Itagua\u00e7u",
    "wof:parent_id":101958175,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -48.58901,
    -27.616378,
    -48.58901,
    -27.616378
],
  "geometry": {"coordinates":[-48.58901,-27.616378],"type":"Point"}
}