{
  "id": 1125405599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u06a9 \u0698\u0631\u0646\u0648\u0633\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u06a9 \u0698\u0631\u0646\u0648\u0633\u06a9\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043b\u043a\u0435 \u0416\u0435\u0440\u043d\u043e\u0441\u0435\u043a\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Velk\u00e9 \u017dernoseky"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:name":"Velk\u00e9 \u017dernoseky",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":5,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":5,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1128766,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606853,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"\u00dasteck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606853,
        "qs_pg:id":1128766
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497049620,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":1125405599,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125405599,
    "wof:lastmodified":1564124974,
    "wof:name":"Velk\u00e9 \u017dernoseky",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}