{
  "id": 1125295597,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.0,0.0,0.0,0.0",
    "geom:latitude":0.0,
    "geom:longitude":0.0,
    "gn:gn_country":"CZ",
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":0.0,
    "lbl:longitude":0.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06cc\u0633\u0646\u0646\u06cc"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06cc\u0633\u0646\u0646\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0408\u0435\u0441\u0435\u043d\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jesenn\u00fd"
    ],
    "qs_pg:gn_country":"CZ",
    "qs_pg:name":"Jesenn\u00fd",
    "qs_pg:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "qs_pg:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "qs_pg:photos":29,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":29,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1210303,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"LocalAdmin",
    "qs_pg:woe_adm0":23424810,
    "qs_pg:woe_id":12606677,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424810,
    "woe:name_adm0":"\u010cesk\u00e1 republika",
    "woe:name_adm1":"Libereck\u00fd kraj",
    "woe:placetype":"LocalAdmin",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":12606677,
        "qs_pg:id":1210303
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497043127,
    "wof:geomhash":"a4bb03cc4c85d9637292977b5e054a0f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "localadmin_id":1125295597,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1125295597,
    "wof:lastmodified":1564123357,
    "wof:name":"Jesenn\u00fd",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.0,
    0.0,
    0.0,
    0.0
],
  "geometry": {"coordinates":[0.0,0.0],"type":"Point"}
}