{
  "id": 1159339583,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000004,
    "geom:area_square_m":38055.513223,
    "geom:bbox":"-4.301885,35.171537,-4.2969,35.172902",
    "geom:latitude":35.172214,
    "geom:longitude":-4.299331,
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":35.172155,
    "lbl:longitude":-4.299293,
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":6.0,
    "mps:latitude":35.172155,
    "mps:longitude":-4.299293,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:hierarchy_label_country":0,
    "mz:hierarchy_label_county":0,
    "mz:hierarchy_label_localadmin":0,
    "mz:hierarchy_label_locality":1,
    "mz:hierarchy_label_macrocounty":0,
    "mz:hierarchy_label_macroregion":0,
    "mz:hierarchy_label_region":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":0.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062c\u0632\u064a\u0631\u0629 \u0642\u0645\u064a\u0631\u0629"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u043e\u043d \u0434\u0435 \u0412\u0435\u043b\u0435\u0441 \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u0413\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a0\u03b5\u03bd\u03b9\u03cc\u03bd \u03bd\u03c4\u03b5 \u0392\u03ad\u03bb\u03b5\u03b8 \u03b4\u03b5 \u03bb\u03b1 \u0393\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0565\u0576\u056b\u0578\u0576 \u0564\u0565 \u054e\u0565\u056c\u0565\u057d \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u0533\u0578\u0574\u0565\u0580\u0561"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30da\u30cb\u30e7\u30f3\u30fb\u30c7\u30fb\u30d9\u30ec\u30b9\u30fb\u30c7\u30fb\u30e9\u30fb\u30b4\u30e1\u30e9"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud398\ub1fd\ub370\ubca8\ub808\uc2a4\ub370\ub77c\uace0\uba54\ub77c \uc12c"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u045a\u043e\u043d \u0434\u0435 \u0412\u0435\u043b\u0435\u0441 \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u0413\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ilhote de V\u00e9lez de la Gomera"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0435\u043b\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0413\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera"
    ],
    "name:srp_ec_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u045a\u043e\u043d \u0434\u0435 \u0412\u0435\u043b\u0435\u0437 \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u0413\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u045a\u043e\u043d \u0434\u0435 \u0412\u0435\u043b\u0435\u0437 \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u0413\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Penon de Velez de la Gomera"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6208\u6885\u62c9\u5c9b"
    ],
    "ne:ABBREV":"Pen. V.G.",
    "ne:ABBREV_LEN":9,
    "ne:ADM0_A3":"ESP",
    "ne:ADM0_A3_IS":"-99",
    "ne:ADM0_A3_UN":-99,
    "ne:ADM0_A3_US":"ESP",
    "ne:ADM0_A3_WB":-99,
    "ne:ADM0_DIF":0,
    "ne:ADMIN":"Spain",
    "ne:BRK_A3":"B63",
    "ne:BRK_DIFF":1,
    "ne:BRK_GROUP":null,
    "ne:BRK_NAME":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:CONTINENT":"Africa",
    "ne:ECONOMY":"2. Developed region: nonG7",
    "ne:FIPS_10_":"-99",
    "ne:FORMAL_EN":null,
    "ne:FORMAL_FR":null,
    "ne:GDP_MD_EST":0,
    "ne:GDP_YEAR":2016,
    "ne:GEOUNIT":"Spain",
    "ne:GEOU_DIF":0,
    "ne:GU_A3":"ESP",
    "ne:HOMEPART":-99,
    "ne:INCOME_GRP":"1. High income: OECD",
    "ne:ISO_A2":"-99",
    "ne:ISO_A3":"-99",
    "ne:ISO_A3_EH":"-99",
    "ne:ISO_N3":"-99",
    "ne:LABELRANK":9,
    "ne:LASTCENSUS":-99,
    "ne:LEVEL":5,
    "ne:LONG_LEN":5,
    "ne:MAPCOLOR13":5,
    "ne:MAPCOLOR7":4,
    "ne:MAPCOLOR8":5,
    "ne:MAPCOLOR9":5,
    "ne:MAX_LABEL":9,
    "ne:MIN_LABEL":7,
    "ne:MIN_ZOOM":7,
    "ne:NAME":"Spain",
    "ne:NAME_ALT":null,
    "ne:NAME_AR":"\u062c\u0632\u064a\u0631\u0629 \u0642\u0645\u064a\u0631\u0629",
    "ne:NAME_BN":null,
    "ne:NAME_CIAWF":null,
    "ne:NAME_DE":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:NAME_EL":"\u03a0\u03b5\u03bd\u03b9\u03cc\u03bd \u03bd\u03c4\u03b5 \u0392\u03ad\u03bb\u03b5\u03b8 \u03b4\u03b5 \u03bb\u03b1 \u0393\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1",
    "ne:NAME_EN":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:NAME_ES":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:NAME_FR":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:NAME_HI":null,
    "ne:NAME_HU":null,
    "ne:NAME_ID":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:NAME_IT":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:NAME_JA":"\u30da\u30cb\u30e7\u30f3\u30fb\u30c7\u30fb\u30d9\u30ec\u30b9\u30fb\u30c7\u30fb\u30e9\u30fb\u30b4\u30e1\u30e9",
    "ne:NAME_KO":"\ud398\ub1fd\ub370\ubca8\ub808\uc2a4\ub370\ub77c\uace0\uba54\ub77c \uc12c",
    "ne:NAME_LEN":5,
    "ne:NAME_LONG":"Spain",
    "ne:NAME_NL":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:NAME_PL":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:NAME_PT":"Ilhote de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:NAME_RU":"\u041f\u0435\u043d\u044c\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0435\u043b\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0413\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430",
    "ne:NAME_SORT":null,
    "ne:NAME_SV":"Penon de Velez de la Gomera",
    "ne:NAME_TR":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez",
    "ne:NAME_VI":"Pe\u00f1\u00f3n de V\u00e9lez de la Gomera",
    "ne:NAME_ZH":"\u6208\u6885\u62c9\u5c9b",
    "ne:NE_ID":1159320603,
    "ne:NOTE_ADM0":"Sp.",
    "ne:NOTE_BRK":"Admin. by Spain; Claimed by Morocco",
    "ne:POP_EST":20,
    "ne:POP_RANK":1,
    "ne:POP_YEAR":2017,
    "ne:POSTAL":"PVG",
    "ne:REGION_UN":"Africa",
    "ne:REGION_WB":"Europe & Central Asia",
    "ne:SOVEREIGNT":"Spain",
    "ne:SOV_A3":"ESP",
    "ne:SUBREGION":"Northern Africa",
    "ne:SUBUNIT":"Spain",
    "ne:SU_A3":"ESX",
    "ne:SU_DIF":1,
    "ne:TINY":-99,
    "ne:TYPE":"Disputed",
    "ne:UN_A3":"-099",
    "ne:WB_A2":"-99",
    "ne:WB_A3":"-99",
    "ne:WIKIDATAID":"Q191146",
    "ne:WIKIPEDIA":0,
    "ne:WOE_ID":-99,
    "ne:WOE_ID_EH":-99,
    "ne:WOE_NOTE":"Not yet investigated.",
    "ne:featurecla":"Admin-0 claim area",
    "ne:scalerank":6,
    "src:geom":"naturalearth",
    "src:population":"naturalearth",
    "src:population_date":"2017",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633129,
        102191573,
        85632693
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "ne:id":1159320603,
        "wd:id":"Q191146"
    },
    "wof:controlled":[
        "wof:parent_id",
        "wof:hierarchy"
    ],
    "wof:country":"XX",
    "wof:geomhash":"e56e8726f7badd82bb5a7112163bae98",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "disputed_id":1159339583
        },
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632693,
            "disputed_id":1159339583
        }
    ],
    "wof:id":1159339583,
    "wof:lastmodified":1587428836,
    "wof:name":"Penon de Velez de la Gomera",
    "wof:parent_id":-2,
    "wof:placetype":"disputed",
    "wof:population":20,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.301885,
    35.171537,
    -4.2969,
    35.172902
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-4.300045,35.172724],[-4.298701,35.172612],[-4.2969,35.172249],[-4.29773,35.171537],[-4.299392,35.171656],[-4.300935,35.172071],[-4.301885,35.172664],[-4.301054,35.172902],[-4.300045,35.172724]]],"type":"Polygon"}
}