{
  "id": 1125962333,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.852139,43.380789,17.852139,43.380789",
    "geom:latitude":43.380789,
    "geom:longitude":17.852139,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":43.380789,
    "lbl:longitude":17.852139,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0440\u0430\u043f\u0447\u0438\u045b\u0438"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vrap\u010di\u0107i"
    ],
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Vrap\u010di\u0107i",
    "qs_pg:name_adm0":"Bosna i Hercegovina",
    "qs_pg:name_adm1":"Federacija Bosne I Hercegovine",
    "qs_pg:photos":31,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":31,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":981494,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424761,
    "qs_pg:woe_id":944583,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424761,
    "woe:name_adm0":"Bosna i Hercegovina",
    "woe:name_adm1":"Federacija Bosne I Hercegovine",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85632609,
        85669221,
        1108759171
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":944583,
        "qs_pg:id":981494,
        "wd:id":"Q3035783"
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497297847,
    "wof:geomhash":"57ca9c5e3cfd4d5ee543e605ded0d31f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632609,
            "county_id":1108759171,
            "locality_id":1125962333,
            "region_id":85669221
        }
    ],
    "wof:id":1125962333,
    "wof:lastmodified":1514503117,
    "wof:name":"Vrap\u010di\u0107i",
    "wof:parent_id":1108759171,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.852139,
    43.380789,
    17.852139,
    43.380789
],
  "geometry": {"coordinates":[17.852139,43.380789],"type":"Point"}
}