{
  "id": 1125787415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.774112,39.648848,2.774112,39.648848",
    "geom:latitude":39.648848,
    "geom:longitude":2.774112,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":39.648848,
    "lbl:longitude":2.774112,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Sta. Mar\u00eda del Cam\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Illes Balears",
    "qs_pg:photos":633,
    "qs_pg:photos_1k":128,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":633,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1079856,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773813,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Illes Balears",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682647,
        102191581,
        404330853,
        85633129,
        404227367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":773813,
        "qs_pg:id":1079856
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497290736,
    "wof:geomhash":"fc035fdc5b59d6b493ec6c3a6df8abf5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330853,
            "locality_id":1125787415,
            "macroregion_id":404227367,
            "region_id":85682647
        }
    ],
    "wof:id":1125787415,
    "wof:lastmodified":1509392065,
    "wof:name":"Sta. Mar\u00eda del Cam\u00ed",
    "wof:parent_id":404330853,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.774112,
    39.648848,
    2.774112,
    39.648848
],
  "geometry": {"coordinates":[2.774112,39.648848],"type":"Point"}
}