{
  "id": 1126081387,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.933396,41.053466,28.933396,41.053466",
    "geom:latitude":41.053466,
    "geom:longitude":28.933396,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"XX",
    "lbl:latitude":41.053466,
    "lbl:longitude":28.933396,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ey\u00fcp Merkez"
    ],
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Ey\u00fcp Merkez",
    "qs_pg:name_adm0":"Turkey",
    "qs_pg:name_adm1":"\u0130stanbul",
    "qs_pg:photos":502,
    "qs_pg:photos_1k":102,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":502,
    "qs_pg:photos_sr":7,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1294313,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424969,
    "qs_pg:woe_id":55865055,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424969,
    "woe:name_adm0":"Turkey",
    "woe:name_adm1":"\u0130stanbul",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        85679237,
        102191569,
        85632393,
        890462741
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55865055,
        "qs_pg:id":1294313,
        "wd:id":"Q6074847"
    },
    "wof:country":"XX",
    "wof:created":1497311981,
    "wof:geomhash":"90563267ce886024f887ae25ec0e234f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191569,
            "country_id":85632393,
            "county_id":890462741,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":1126081387,
            "region_id":85679237
        }
    ],
    "wof:id":1126081387,
    "wof:lastmodified":1563323551,
    "wof:name":"Ey\u00fcp Merkez",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xx",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.933396,
    41.053466,
    28.933396,
    41.053466
],
  "geometry": {"coordinates":[28.933396,41.053466],"type":"Point"}
}